點解到今日都無人出黎示威叫停個150隻蝗？

幾時先可以有一個大型示威叫停單程證？
依家個個都知個問題係邊 但無人迫政府做野
呢個問題一日唔搞 香港一日都無好日子過

可能恐怕風格太過似以前d熱血公民光復

我記得上年有人做過但政府當佢哋無到